舊事物充斥車狗內 一呼一吸都有害

舊事物充斥車狗內 一呼一吸都有害
撚仔去死 巴咸死 全部空難死
寂寞充斥史丹福 一個人都無
全隊執骨 吸進你會沾濕骨灰

今場都唔係史丹福踢 梗係一個人都冇 樓主7左

全部啱音

呢位ching好癲

拉

25基

神曲神詞

好想唔帶套中出佢 一出一入都有害
貓貓禮志 爬坑渠 會沾濕眼鏡

秒到志狗傻